屋企點煮菜？

蒜蓉炒？

用精液炒